[寬頻]黄大仙區，連固網電話

圖書館個頭，hkbn以外，邊間好用d

✨SmarTone家居上網及電話服務

以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費